有冇人單親家庭加獨身，越嚟越怕屋企人有事

或者自己有事唔知屋企人點算

會，跟住變咗世上只有自己一個人，無依無靠，自己一個獨自面對風燭殘年

去領養一隻狗狗囉，領養好過買

咁佢死左隻狗點算

再養過1隻

隻狗養過另一個人？

其實叫佢領養係想佢減少一隻孤獨狗狗，可以幫到啲無依靠嘅動物，開心返啲